有無人好鍾意星際啟示錄個類太空電影

有無人好鍾意星際啟示錄個類太空電影

背景音樂又正
太空船設計又靚

個種太空 空虛寂寞感好正

迷惑了我

自推

gravity

好快覆呀
個旅程好似變得自己一個咁 個種無人無物之地，甚至連地都沒有，企唔到

背影也沒有
無光

Murphy's law doesn't meant that something bad will happen.

除左以上兩套仲有冇好推介
Interstellar 睇左四五次了

老豆返去見murphy 個下好感動

火星個套

巴哥識貨

太空類既片唔算多
但都好鍾意睇,星際唯一一套我入戲院睇第2次既戲

另外鍾意關於時空/時間旅行既片

contact(1997) 幾underrated
個人認為幾好

蕉蕉蕉

總係覺得睇緊Jason Bourne 被困火星

有:
Contact(1997)

其實太空潛行者個太空船真係好靚

你睇埋呢2套喇

係 雖然好老土，咩愛超越一切之類

但我忍唔住流淚

講火星都有幾套

以前有套太空浩劫（有Bruce wills)同近部個套the martian(Matt demon)

你用左我個名呀

我係睇巴哥而做車迷嫁

你個名
你有咩推介戲？時空旅行

最鍾意太空類嘅戲（因為知自己去唔到 ）
The Martian 都正啊

睇左 因為佢地用同一個科學家顧問，監制，都係Matthew maccortney 做
我仲寫埋呢2篇影評

講真好正，第一次出機場睇imax, 買埋碟黎睇多次

無論matt demon 拍咩戲都係Jason bourne，好鍾意Jason bourne 第一集

因為個導演

Moon

係 有距離感先會對太空產生好奇同幻想
咁係往後既人類享有既福利

個仔冇理過

空虛寂寞感好同意，人類好微細

你個名
D名好好笑

我得閒都會睇

最鐘意佢真係用首詩去連貫離開地球既一刻，好有種寂寥離去，但不失威嚴感覺

無得頂

Moon 都有睇

但佢被公司計算過既，算係包括人性爭捒同科幻元素

2001 a space odyssey

個仔死左好耐

呢套野soundtrack都係一絕

正野
Tvb都播過幾次

一時時tvb都會播d好野，之前 beautiful mind又係

老豆返上太空船 發覺過左廿鳩幾年 睇返個女段片果度喊到我仆街

其實呢套戲太撚神，科學、哲學、文學都平衡得好好又發揮得好好，引起到人反思各方面既問題
由環保開始、到人既存在、老年人心理、親情、人在自然中既無力感
相對論同量子力學既矛盾、重力既具體面貌...

我既第一次imax都係比左佢，仲要一個人去睇。Murphy同佢講佢地係同年果下，喊撚到癡筋。之後仲要繼續去，反而佢同個女重逢無咁大感動

nolan + hans zimmer = god

Interstellar 真係好正，好後悔無係戲院睇，搵日一定要再睇多次

第一次blu-ray都比埋佢

好鍾意佢同個女個段感情
描寫得好好

Me too
好後悔當時無去戲院睇

2001太空漫遊
interstellar好多野係嚟自呢套

回到未來當然經典啦
另類d既戲 就 慧星來的那一晚(大約依個名(，同異次元駭客

2001

stanley kubrick 好痴線

仲有 衛斯里 既原子世界都好正

阿仔應該死咗

原來係咁.
細個睇contact真係好震撼.

算係深入淺出硬科幻
人文方面點到即止
情節緊湊 老少咸宜

情緒比較千篇一律
換句話說都可以叫容易引起共鳴

科幻方面
普通料 類似橋段係小說俾人用到爛
視覺表現普普通通

不過咁短時間講到一個完整故事
有辦法令人坐定定眼都唔眨睇晒
表達埋環保/探索太空逼切性
都冇乜人做到